Teste prático para vaga de FrontEnd.

Para executar esta aplicação tenha o node e gulp instalados, em seguida execute os seguintes comandos: npm install e em seguida gulp.


Na pasta "src" encontram-se os arquivos fontes e na pasta "dist" a versão para produção com o código fonte devidamente concaternado e minificado.